東涌樓價將會大幅飆升，唔好話我唔提你地

係新嘅選舉制度之下，離島區將會撥入港島區西，言下之意，你住東涌都可以同人講：我住港島區！因此，係可見嘅將來東涌樓價將會大幅飆升

笑

買東涌樓請pm會員致命靴里拉

Pm我都得，我之前都租咗幾個單位比啲飛雞

你唔留低TG，點搵你睇樓

異國小花貓賺到笑

Pmed

佢住將軍澳

抄POST WOR師兄

眾所周知我唔入時事台，我哋英雄所見略同

辛苦多年 終於坐到港島區

明日大嶼計劃一部分

點解政府唔順便執埋西貢北呢啲飛地

堅定流

係咪要轉用港燈

咪係又繼續飛地, 大嶼北又係

試吓咪知

幾岩音

我好遲先知迪士尼係荃灣區

想知點解不斷升，地產妹妹

Demand > supply

咁點解唔全港都叫？反正有錢人先有樓 改一改又貴幾十萬